Nooit had ik ademde, en nooit zou ik slaak--ik opgelost--een woord van Estella naar Provis.
Maar, ik zei tegen Herbert dat, voordat ik kon studeren, moet ik zie beide Estella en Miss Havisham.
Dit was toen we alleen gelaten op de avond van de dag waarop Provis ons verteld zijn verhaal.
Ik besloot te gaan uit Richmond volgende dag, en ik ging.
Op mijn presentatie van mezelf op Mevr Brandley, Estella's meid heette te vertellen dat Estella had in het land.
